發覺今日有人吹風休息，咁易比人帶風向？

知唔知點解今日一起身係咁吹風休息？
因為政府同黨鐵都好撚驚！
點解林奠要星期五出蒙面法，因為佢知你地一定反抗，想借三日假期消磨你地鬥志！
前兩日大吹開花，今日竟然有人帶隊休息
希望大家自己認真思考下

光復香港，時代革命

民㩒爆atm

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

見到呢d post真係好想撚好笑
一邊話吹風休息個班係鬼
另一邊就話吹風上街送頭個班係狗

其實成個連登都係鬼同狗，完全冇示威者架

聽日又搭黨鐵返工

一早講，成班又中曬風向狗風

下星期！